<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<countries>
    <country>
        <name>ТУРЦИЯ</name>
        <img>IMG/турция.jpg</img>
        <description>Турция становится все более популярным местом для путешественников из разных стран. Даже белорусы все чаще выбирают направление: Турция из Минска. И несложно понять почему. Идеальное соотношение между природными и архитектурными памятниками, Востоком и Западом, традиционной культурой и современностью.
        </description>
        <price>846</price>
        <duration>8</duration>
        <href>tour6.html</href>
    </country>
    <country>
        <name>ГРЕЦИЯ</name>
        <img>IMG/греция.jpg</img>
        <description>В путешествии в открытом море есть что-то волшебное: коктейль в руке, пока вы отдыхаете у бассейна, размеренное движение по волнам, когда мимо вас проходят живописные деревни и города, наслаждение закатами и невероятные эмоции от каждого дня путешествия.
        </description>
        <price>946</price>
        <duration>14</duration>
        <href>tour7.html</href>
    </country>
    <country>
        <name>ПРАГА</name>
        <img>IMG/прага.jpg</img>
        <description>Ежегодно в Прагу приезжает более четырех миллионов туристов. Это седьмой показатель среди городов Европы. Что же так привлекает гостей в столице Чехии? Наш обзор содержит 10 веских аргументов, по которым Прагу стоит посетить хотя бы один раз в жизни.
        </description>
        <price>130</price>
        <duration>11</duration>
        <href>tour2.html</href>
    </country>
    <country>
        <name>ХОРВАТИЯ</name>
        <img>IMG/хорватия.jpg</img>
        <description>Хорватия - прекрасный выбор для тех, кто хочет полноцено отходнуть не только телом, но и душой. Разноликая и всегда интересная, она каждый год притягивает сотни тысяч туристов со всего мира. Неповторимая гармония, редкая и удивительная красота хорватской Адриатики покорила сердца многих самых знаменитых людей Европы.
        </description>
        <price>430</price>
        <duration>7</duration>
        <href>tour3.html</href>
    </country>
    <country>
        <name>ИТАЛИЯ</name>
        <img>IMG/италия.jpg</img>
        <description>Италия является одной из самых интересных, уникальных, красивых стран в мире. Вряд ли найдется кто-то, кто решится оспорить это утверждение, т.к. эта страна имеет свой неповторимый характер, свой колорит и, можно сказать, свой характерный темперамент.
        </description>
        <price>260</price>
        <duration>6</duration>
        <href>tour4.html</href>
    </country>
    <country>
        <name>ДУБАИ</name>
        <img>IMG/дубаи.jpg</img>
        <description>Дубай - второй по величине эмират в составе ОАЭ. Если вы хотите отдохнуть на пляжах Персидского залива, окунуться в атмосферу шикарного мегаполиса, посетить веселые фестивали, распродажи брендовых предметов роскоши, рестораны с шедеврами любых европейских и азиатских кулинарных традиций, вам прекрасно подойдет именно Дубай. 
        </description>
        <price>260</price>
        <duration>6</duration>
        <href>tour1.html</href>
    </country>
    <country>
        <name>ИЗРАИЛЬ</name>
        <img>IMG/израиль.jpg</img>
        <description>Париж – город мечты, город романтики и любви, город вечного праздника и веселья. Париж - столица Франции, сочетающая в себе современность и старину, гармонию с природой и архитектурой. Город живописно расположился по обоим берегам реки Сена.
        </description>
        <price>260</price>
        <duration>6</duration>
        <href>tour5.html</href>
    </country>
    <country>
        <name>ИСПАНИЯ</name>
        <img>IMG/испания.jpg</img>
        <description>Украина предлагает отдых на любой вкус - от фешенебельного до самого доступного. Обилие исторических достопримечательностей, разнообразная природа, комфортный климат, теплое море и отсутствие языкового барьера привлекают сюда ежегодно множество туристов.
        </description>
        <price>260</price>
        <duration>6</duration>
        <href>tour8.html</href>
    </country>
</countries>